廿幾歲人個頭成個呀伯咁 點搞

頭頂頭薄
M字額 前陰稀梳

all back露額成個呀伯咁 日本武士頭咁
留陰正面望落都冇乜嘢 係太陽穴兩邊冇咩頭髮
側面望就出事 薄到左面照鏡形成一個7字
仲有冇得救

btw
中學日日夜瞓 打丁每一日篇
最近兩年開始戒壞習慣
我知毒撚點都冇人望 但係每次照鏡都覺得自己好折墮
我知錯喇

最近兩年先戒已經太遲了

想睇側面圖有幾7

你係街求其搵個毒撚都型過我

睇專科
keep住依加個狀況/睇下有無好轉

唔搞佢 過多一兩年 你準備做光頭仔啦

戒丁
睇戒為良藥

圖呢

You are not alone

關打j撚事咩，搵下資料咩叫雄禿啦
同埋好坦白其實呢d野真係廿令歲先有得喊生喊死，過左三字頭響頭髮後有多一百樣野比你煩
而家醫學都算昌明架啦，植髮/保絲康果d有晒臨床，再唔係去檢查下髮質都係幾百蚊，一句講曬及早求醫好過啦
P.S.乜柒中醫果d我勸你唔好晒錢